【亞冠盃】嘗執教生涯最大敗仗 牛丸：我會負責任

條友根本就廢，識q教咩，留低個班子俾佢帶半季就拎冠軍，以為自己好有料到咁
負責任？咪又係得個9up，唔通會辭職咩
波都未教得好，就去樂視秘撈

事實唔洗咁大聲

佢講波的確好過教波
同9upper一樣

垃圾

2條76東方仔 真係笑撚死人 都唔知係咪收左$ 2分鐘就紅牌

仲7撚過 當年李鐵登陸英超 秒紅

東方呢隊波上至梁狗志 牛丸 下至 香港球員 都垃圾都不得了